# 演算法

請列出較複雜的關鍵演算法，並用 PDL 寫出這些算法。 

(PDL : Program Description Language)

PDL 基本上就是寫出來的演算法 ...

## Activity Diagram

UML 裡的演算法通常以 Activity Diagram 表示，可以用 plantUML 寫和畫。

* http://plantuml.com/activity-diagram-beta

## State Diagram

如果要特別關注狀態轉換，可以繪製狀態圖

* http://plantuml.com/state-diagram


 

